點解fancl班化妝妹咁能正

個個空姐咁又黑絲

skii 吊打

樓豬正常發揮

伯母都好能正

有冇we7俾我幫下佢地

樓主有冇圖

伯母都唔錯 可以一戰

佢地著超高針數厚絲

推 德福果幾個好能正

CHING係咪唔敢出走九龍灣以外地區

佢正職係JP既AP，做開化妝品融資
所以先咁熟

系

德福好撚多靚女